冇左有線，大頭仔可以去邊？

平時咁㭍

佢把認真聲真係...

條撚頭仲主觀過痢榮基

每次阿狗對面有得益佢fb就屌到球證仆街
阿狗得益就唔出聲

球星台

好慘

大頭個頭真係好大嫁